楊潤雄：老師不論立場 有責任帶動學生了解港區國安法

教育局局長楊潤雄表示，疫情可能會維持一段時間，學校要有心理準備，在家及課堂學習要不斷交替。

另外，楊潤雄說，局方正準備港區國安法相關教材及課程大綱，強調不論老師立場是甚麼，都有責任帶動學生了解立法精神及影響。

講得o岩,了解下呢條法有幾不該.

講真話得唔得先

得呀 不過係咪真話由佢話事

帶動學生了解国安法禍害

立法精神係香港人有責任維護共產黨統治的中華人民共和國

至於原因：唔準問，亦唔準反對，違者記大過及報警處理

校園唔係唔好太政治化咩？
咁樣好難捉摸呀，局長，點算好啫？

強調不論老師立場是甚麼，都有責任帶動學生了解立法精神及影響。

有立論,有結論但冇論據教育局局長喎

錯晒啦，係要了解嗰個咩社會主義核心價值觀

最驚你話唔畀提起
啲教師一定同你詳盡講解同分析國安法

帶學生出海就了解晒啦

出海釣魚都犯國安法

一講就違法
點教

所以我見到個標題個陣 有D驚訝
居然唔係要求學生「正確」了解港區國安法
而係就咁了解
無左正確依兩個字 咁就成個意思可以唔同

1.國安法令香港失去獨立關稅區地位
2.國安法會以言論入罪
3.國安法沒有經香港立法會立法,直接由中央插入
4.市民普遍不認同國安法立法過程
5.國安法不如一般香港法律嚴謹,有很多灰色地帶
6.國安法只有不足300萬中國人簽名支持
7.國安法後香港經濟未見起色
8.國安法後,部份香港官員受外國制裁。同時持外國護照子女繼續留在外地,未見因國安法立法後回到安全的香港。

請問呢幾句野有冇立場,上堂教唔教得?

聽講美帝嗰邊好快又制裁啦，阿楊焗腸與其同教育局研究點將國鳩法帶入校園，不如研究下被人制裁後無信用卡丶無外資銀戶口用時要點樣幫你兩個寶貝仔女找澳洲學費條數仲好啦

教學生了解咩叫極權政府
1984終於來到香港